今日係寫字樓執左好多花，夜d拎去旺角賣

我地清潔工一年最好賺係今日

話係波台手足有無折 想要

豬蛇今日lunch食左乜野牙

去了稻香飲茶

借條女黎渣下波 束花可以送埋比你

今日同成班同事食飯，嗌左籠灌湯餃自己食

泡菜禁住砌

Deal

豬腦咁鹽濕

豬sir生意頭腦

食色性也

非常時期用非常手段

正喎

身為打工仔應該將d錢比返公司

豬蛇最近貢搶口

喺入面做左大佬

幫手劃飛

晚餐唔答